有無人最鐘意地鐵車箱迫??

點解鍾意?

迫既時候,有時有靚女會迫上車,成個PAT隊埋黎

就係你呢啲肥人入黎搞到冇晒空氣
又逼又焗
冇人想同你同一格車廂囉

迫地鐵我成日偷睇人電話

係最逼人時間，企車廂人群外圍近入口，好多少婦為左上到車不惜猛塞波餅，大腿屁股大力磨擦，親密到好似男女朋友咁，搞到我不自覺扯晒旗拮住前邊個猛男圓股，double enhoyment

識玩 ching

gay

Gay